大家覺得性格好摺的人應該群外向定內向圈子？

群外向堆：
世界係唔認同摺人，要去融入外向圈子改變自己：正評
群內向堆：
物以類聚，無分對錯，不用刻意改變：負評

性格好摺姐係毒撚 毒撚永遠無朋友

唔想見人

又唔算毒，打機動漫都感興趣

摺係邊到都群唔到

有名你嗌縮骨遮
縮骨遮摺埋家嘛

通常內向嘅人都傾向鍾意一個人,就算遇到同類都係咁